臨時克羅地亞人降班哭喪區

叫埋德國d人入黎，大家扶持大家

想保護班手足 貼少少

西迷都入黎笑埋一份先

Call咗我喺冰島啲親戚一齊哭喪

克+冰迷點算

@挫敗xxxxx

樓主

搓敗狗你剎那在何方

@XXXXXX嗎

榮華由世界盃jer到依家